今次疫症算唔算救左摩佬

本來傷兵滿營連和波都難唔好話贏
之後無啦啦停賽全英超好痛苦時
佢心中暗笑天助我也
球員好得七七八八減少被叮壓力
重唔係救左佢?

係，之後重新開季賽程又密密麻麻， 啲人又傷過